今晚所有衰野都係臥底警做

佢地扮示威者 做乜都得
愈亂愈好

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心